挑...你話政府做到足你要我合作抗疫我心甘命抵，家下個政府唔撚聽專業講後門放毒，叫我合作，收皮啦屌

一開始醫護專家叫封關，你唔聽
第三波幾個專家再叫封關唔可以免檢疫，你唔聽重走去開放全世界船員黎香港野到周圍係死成百人
到今穫你又免檢疫引尼泊爾播毒
再玩埋室內無限室外有限既不合主邏輯既抗疫

香港人守黎做咩
你點叫香港人甘心去合作

個女人鬥氣唔衰得走來叫我合作

重有，有d巴打屌香港人自私
香港人自律守到23日無本土
香港政府一邊放人一邊叫我地守

守條撚呀

卡斯拿斯幾多神救都無用
前面幾個雪糕筒重邀請對方射門
失緊波我右撲左撲咁辛苦黎做咩

無錯 ! 柒婆根本想香港人死

依加個龍門放撚左係中場線到，一開波就即入呀
救咩波呀？邊個批准你救波

係

叫我幫手守波
我不如返更衣室沖涼

咪臭係，自己放人衰左就搵香港人黎攪禁呢樣禁個樣，衰撚左又唔認，搵香港人幫你執屎啊，屌你老母

講得好

好撚戇鳩，為咗呢個仆街正苦已經好撚合作帶咗成年口罩

啱呀

守守守

守你老母

你自己玩飽佢

第4波前仲話清算醫護

見到人地台灣幾撚好

成日話自己幾叻
蔡英文高你幾班

清呀

炒曬7000個醫護
等澳洲英國收曬佢地

推

微博網民促林鄭政府下台：這種抗疫水平還好意思讓中央支持通關嗎？

柒婆：用緊急法國安法禁止罷工醫護去移民

一開始呢個政府做野
你就知唔洗配合啦

如果唔係法例要我帶口罩
我老閪都唔帶

做順民真係得啖笑

岩呀
拉鳩佢就岩